有無hku巴絲陪我去智華溫書

如題

去開智華廁所温

樓主aim咩

爆一爆房先

到咗，你係邊？

我係room24

樓主走咗未？

不了 我aim嘅嘢同你aim嘅嘢唔同

聯校學生證入唔入到去😕

想知加一
poly醫療科表示有興趣去med lib同智華溫

No

好啊 一齊啦

過三爆四!!! 識下朋友

好啊 幾時先

起你後面

志華是我家，不會離開它。

你aim d咩先

唔知啵 應該唔得 但你地可以問翻school office 佢地答到你